呢幾個月嚴重失眠 求解決方法

呢幾個月 日日一點上床 碌到4.5點先有睡意
10-11點就醒

大家有無解決方法
唔想咁快死

捱多5日就得

咁撚樣都叫失眠？
純粹你生活習慣問題

4，5點訓得著就唔叫失眠啦

真係要強迫自己去瞓（不過真實都係廢話，因為可以你已經試過）
我記得萬寧屈臣氏有melatonin買，長食就不了，不過食幾日（同時強迫自己去瞓）可以調節番個生理時鐘

不過可能係你噤電話姐 上床前30分鐘真係唔好用電子產品啦
我自己就會用少少set honey沖暖水飲，我覺得飲完個人會舒服啲同好瞓啲

你而家生理時鐘亂左。
勉強一晚唔好訓，
到夜晚好眼訓時12點前訓著，
習慣返個時間就會好訓返。